====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je n ' ai jamais su enfermer mes analyses et propositions dans un rôle ou un périmètre prédéfinis , et je ne crois pas possible de transposer aux démarches urbaines les fonctions bien distinctes d ' assistance à maîtrise d ' ouvrage et de maîtrise d ' œuvre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

